[推到完場] 愛華頓 對 曼聯

Kick Off : 5/12 0:00

希望整番場攻到入番波嘅

屌你 幾時先肯放過曼聯

又係你韓廢

超新星華麗留名

講咩呀 明明上場韓廢開po咪又係贏4:1

我

留名

韓廢開post
曼聯又要輸一場

韓廢開po=贏

韓費過到黎都唔放過曼聯

今場實贏

又係你

唉又失分

又比我中出

又可以捉戰犯

寒肺你返高登啦

其實可唔可以搵人早過韓廢開post

韓廢會另外再開

有人開完post
最尾咪又係入返韓廢個post

今晚我正選

5張黃

點解呢度都有韓廢

看台正選

成日係下面偷走上黎

屌你韓費，又逼害老竇

撐韓廢撐獌聯

留意到ching成日追住我黎留言

韓廢係咪又兩邊開post

Hi

韓廢兩邊開post正一牆頭草

你叫我咪應囉

冇錯
大家其實都係口裏說不 身體卻很誠實

準備被逼和

G持韓廢

垃圾龍就死開啦

英人雙翼支持區

明顯foul啦屌你老母

今晚肯定又上身

其他隊唔敢講
呢個肯定唔會

樓主真慢

In 韓廢 we trust

樓豬好波

韓b

屎堡作為客鏝巧勁

屌你老母

勁到俾人入2球

屌你老母 波都接唔實學人打龍

樓豬係On9

一場好波一場西波 定律 今晚會唔會打破呢

yes😂

樓主又燈

今晚豬硬

冇朗尼根本冇得然

講緊愛記？

支持

叫我？

On9樓主

獌 = 少林足球隊
俾人黑到

遮左個logo

唔使睇啦, 又係寒廢 開 post

季中用七千萬買六師弟返來ok?
輕功水上飄

今晚又有Lin

唔好和波輸波得唔得

福仔239 同 LIN 子 打兩邊

又有排俾人屌

孖CL連後備都冇

屌你老母又要輸波
出廢lin 福仔打左

馬仔又去撚左邊呀

普巴出得未

lin仔變新契仔

睇見左福右lin 依個垃圾組合就唔撚開胃

11點先post啦

咁多人中伏
都未夠11點邊會有陣出

留名睇摩佬真係咁出

馬達後備
mk仔卡膠正選

馬仔 mk 卡神

拜利後備

咁快好返

b仔有後備

又係依個陣

神 咁快好返

要雪我了

備戰非洲盃

辣殺一齊後備啦

不過呢個陣又冇位比mata了

[img][/img]
繼續扮傷撚左咪唔駛踢

mk同馬仔要爭氣呀

樓主on9

踢埋快車再傷過

馬達

Carrick - Pirlo
Pogba - Pogba
Hehe - Vidal

有卡神

和咗

卡華利

any sopcast link?

血台SKY SPORTS HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

4:3

垃圾猁

韓廢

中前場係我心目中嘅最佳陣容 433嘅話

痢

痢做乜鳩

拜利有後備喎
諗住可以睇下小豬有冇後備點知都係冇
師奶又係
場場都冇得踢好慘

我地都未踢唔敢笑人住

有冇sopcast link

笑咗先
唔好留番拜山

In mk we trust

獌狗有冇機會食拖肥

有mk睇下都好！

LIHK有愛

同求

冇

狗會又讓平半轉左讓半一

今日最開心既係利比人反cup絕殺

mac狗同求

想問呢條link佢話no active peers 點算?
都已經有一排係咁

冇隊長, 唔撚睇

血台做乜鳩
有冇其他acestream link

猁咁輸法

血台好順wor

血台要早半個鐘霸位先入到

高清英文
acestream://c59302d99d456f89fb9de08ff36d5295683d2e51

買ed

Let's go

C9係daddy下有得出都冇表現
好可惜 我估冬季都冇得留低嫁啦

mac撚睇條毛

陣已最，呢場唔贏我切jer

重注曼連
無得豬牙今晚

另一條SKY SPORTS HD
acestream://12468c656ad56f33fc39500af9f9295cc4699446

原來已經落後14分

🙇🏼🙇🏼🙇🏼

有無sopcast link

加油

通常以為人地失分自己好大機會得分
就會失三分

求Sopcast link

匪語lin頂住先

千幾蚊都夠食餐好既
係不如比我算啦

你地咁黑心架

求sopcast

點解唔出我

有無sopcast

睇緊廣體

Where?

自己傷左都唔記得?

後備 睇死等陣都要我出黎救亡

點解仲有Lin

無lin喎

個個睇張假圖

你球技回塘都算 你盲埋？

now班友 冇人知拜利剛剛快速復出

原來比人fake左

平時唔係話支那乜乜物物

睇波果陣就擺埋一邊先 ?

rip 查比高恩斯一眾職球員

Rip

如果唔要卡膠推pogba落一隔再放mate出黎，中場會唔會靈活d?

中後場會妹下妹下

之前咪咁出囉
瀨哂屎

Mk 加油

Ibra wear adidas

pogba唔出好過出

On9,又用垃圾陣

yes

見到盧卡鼓就驚

冇人幫大米

射門鞋 上半場會入一球

諗唔明夠竟咩原因，明明班中場個個都唔差但打唔到d好爽快既波

Blind 0封佢

普巴不嬲都唔係打果個位

而家打 FIFA 咩

主要普巴太鐘意上腳

你連自己咩位都唔清楚

All in or nothing

卡膠呢下唔返黎 輸左

卡神

希望笑柒完垃圾猁之後唔使比人笑返轉頭

卡域克

ching仲諗住爭冠

集氣區

卡膠真係好撚靚仔

朴格巴一有波上腳點都幾撚番幾味先安樂

包位一流

受小弟一拜

要不是卡神 又兩分鐘就落後

後防醒定啲啦屌

好在 baileys 已經回歸

屌 記錯左12:30開波

屌你成班撚樣 開波集中d好唔好
成日落後一球咁踢

贏左半

爭 d 又 1 min 失波

G持

望就望流川真係唔好再傷

華西啲胸肌

差咁個硬淨搶得
hehe中間俾人撞死

個陣4141

希望今日唔好前期失波

兩邊都唔知踢乜鳩

pogba走上走落既

MK 同 HeHe 啲波底 晌曼聯入面真係明顯高一班

出mata好過啦

幾分鐘就唔知踢乜鳩

大米安咁都唔斬

攞得唔好就咪射喇

大米點解仲係咁淆青

收鳩埋妹妹出mata就full team

普巴又射..

mk

on9普巴

好似青訓岩岩升上黎D新仔咁

但係hehe西班牙完全無得踢

出 MK 就話出 Mata 好過

出 Mata 就問 做咩 MK 又要坐板

屌

咁撚唔就腳又錯腳走去射 無得救

mk啲傳送真係好smooth

唔係驚出盲派膠 俾人撞死 佢助攻好d

新人留名

死都要出垃圾普巴

改迪比打左閘都無咁嬲

普格巴個名好柒

中場計 要排第十以後

想講收pogback

人地都射啦

上年試過對屎篤回防奶野 仲黎？

英狗有段時間打控球 真係唔知醜

醫院 D 添啦朴格巴

近呢兩場hehe進攻時會企係右後衞
特登俾華西上

海豹傳球

中場好亂

咁剷都冇牌

前鋒華

華西場場咁踢晒成條右路都唔係計㗎喎

嚟緊又快車 , 鐵甲都唔撚掂

普巴又係有得傳唔傳 要死去

flying dutchman

如果係jones拍bailey

mk同馬仔幾夾

好慢

梗係黑色大門 baileys + 聞西

手足

普巴唔多掂

mk又係鍾意走入中間

件衫都幾好質地 , 咁抆法都唔爛

普巴有D格格不入

今日夜囝仲未上水

件廢老真係爭唔落

普巴真係好慢

15 分鐘仲未有一個埋門既組織

卡膠

呢下

呢球要紅

兩隊真係中遊鬥中遊

速度唔慢
但諗嘢慢

On9,紅得

咁都唔洗紅

嘩屌

落河呢腳紅得啦 咁落腳

飲左咳水呀

可以紅

紅得 雙腳落

直紅啦

好彩無紅

rojo個頭好撚柒
係未之前比摩佬屌完之後唔敢再剪頭髮

咁鏟落去對面條友頸都甩

咁都唔洗紅?

落河

落河真係on99

好痴線

雙腳落鏟

是咪on9咁樣落腳

打到50歲佢都改唔到一迫即死既缺點

rojo想申請紅牌？

未掂過

癲佬雙腳落

雙腳紅得

洛河痴線

真係紅得

球證歸位

好在有聰明仔射波

唉 後防成班炸彈人

Jones比人推左落去包越位

其實點解要用雙腳

b仔半場頂rojo啦 容乜易拎紅

空撚晒

落河好有魔性

痴線申請紅牌口手

呢下死球防守

型棍D

後防

依樣野小豬好過佢

佢好想剷草

啲死球防守咁都得

其實普巴有咩用架

落河唔落腳單刀啦
hehe同卡膠做乜撚

鐘斯仍然係傻鳩垃圾

盧卡古推左宗師入去

去得快d

普巴渣ga

on9搵馬仔斬角球

點先肯雪普巴

究竟我地睇緊咩

快撚d b仔換rojo算啦

落腳係咪要 雙腳咁飛出去呀 ?

好撚憎件仆街

jones咁勁都垃圾

妹妹

ipad now突然睇唔到屌你老母

屌你呀

感動既係我獌既黑哨返黎

盲死得仲快

痴線rojo 亂鳩咁出腳

barry兩下都無牌

渣ga

係，去曬會快啲

有信心今場落河會紅出場

雪你老母

拜仔wo

Barry

落河咁都唔紅

咪臭係！咁撚勁你落場好無？

barry 乜事都冇

舊壇個普巴紅字ching去左邊

同LIN組成2017年全新跳舞組合

雪佢出小豬

agger

咁都可以做戰犯

俾個波對面開龍門球。

睇下hehe同mk啲波幾爽 幾時扭幾時傳幾時射啲timing真係好柒

卡膠跑得快到

大米

流川呢下真係守得好

你真係盲撚咗

呢邊啲回應比高登多好撚多

卡膠腳法唔係話太差
唔知點解一俾人迫就騰哂雞

卡神變卡膠

rojo想出又唔敢出幾好笑

我曼d中堅自從rio 同 vidic之後, 真係柒到唔敢睇

今場冇卡神 jones包左兩次 死撚左

有冇人留意到

Sorry

好撚西

廢老今場波都控唔到

宗師唔傷真係有機會做到世界級cb

深夜西波

好彩果個位係卡神, 如果係爆炸

隊波嘅毒瘤會唔會其實唔係月巴係普巴

之前都爆贏過阿古路啦

Full back咁樣標波 返去實比人屌死

佢無波跑得快好多。

0-2 完場

竟然快左

高超 : 朗奴鳩文

好眼訓 頂

普巴毒瘤

兩個神級之後搵個一級都難
上年明明仲有個大佬靈
今年又變返屎波靈

邊個係流川

其實英超d落腳真係世界最狼

有個巴字都係毒瘤

一周雙賽

why not 三巴？

jones

流川jones 你都唔識好打極有限

無位突破

韓廢開POST + 冇馬達 = 贏唔到波

流川jones

Mk對抗性真係唔夠 成人比人拍甩

兩閘好撚穩拖肥 搵唔到食

半場換馬達啦

左右翼打回原形

睇撚死都係和架啦，前面都唔知做乜春

你當少林足球流ga?

25 分鐘 我都好似未見過射門

岩岩睇 hehe多數去左右邊踢🤔🤔

屌 mata -> pogba啦

卡膠呢球俾馬仔
大家唔好停

有普巴都唔洗旨意睇到d靚組織

頭先卡神助攻愛記, 無jones就死撚左

摩佬真係仆街黎, 小氣到咁
有shaw唔用,死都要用大米打左閘

呢句真

無咩組織可言

盲巴 lin巴

Mata呢屌 呢隊西波好撚悶

Hehe今場都腳軟軟咁

你係咪唔睇意甲

佢一週一賽打住歐霸先

洛巴

場波好悶

Ching新黎?

其實呢個陣容擺3-5-2好d

曼聯兩翼真係唔得

好心cb就咪推咁前啦
又唔係交到

馬仔死去

仲講組織？ 控波都未搞掂呀

好彩對面都係西 唔係神早俾人456左

呢下輸得

米拉拿斯慢半步咁解

下下都係左邊比人爆on9

真係下下都好牙煙

洛河連爆

rojo

ROJO條撚樣
半場換出去啦

好撚悶呀屌

普巴做乜鳩

炸彈=落河

普巴，雪啦屌

出blind守lkk啦

雙巴真係妹下妹下

上場大勝完, 柒返三四場都係應份既

咁都唔洗輸

普巴仲乜撚呀 細哨咩屌

卜格巴

朴格巴成日想表演, 圍住佢踢

傻撚左咩你普巴

普巴 死去做乜9

頭先睇左場羅馬打批 落腳係狠 次次都唔中波 但其他技術真係好低 啲出波廢過lin

Mata真係key player

意甲啲垃圾先會俾普巴過到

Pogba 真係on9仔黎

梳囉

仍然是鳩猜

左邊空撚晒

妹妹妹

巴打識波

普巴咁樣夾硬黎叫扭波

屌撚死普巴老母
馬仔明明空哂係都要控兩腳中間死去

普巴唔撚掂喎

成日手指指教人交波扮大佬

琴晚睇鏝車兩邊都好撚順，呢隊獌連波都控唔住

個個以為自己球王 屌

會唔會傷左?
上場shaw半場已經換左

你老母好似當年咁細哨 鬼腳之後篤入就話即

又係到妹妹下

chance

球迷陣真係得個陣係靚
想贏波既話-6最實際

改名叫仆街巴算啦

要雪普巴可能真係要等佢大傷左再復出又冇態先會雪

pogba知唔唔咩叫一腳波
下下hold死個波自己死去
上場無左佢前場幾撚爽

MK at least draw dou foul la diu

妹妹真係拖慢哂

黑肉棒真係on99

伊巴直射啦

可能係鬥心問題

Chance

Mk>>>>>普巴

假波案之後真係倒退左好多

90年代真係唔係講笑, 勁撚到癲

普巴都扭到會有幾狠

普巴射

前場最似樣係MK

行開喇普巴

仆街普巴仲要口up up唔知話mk咩

MK

伊巴射乜鳩

成隊都妹下妹下咁 其實幾好笑

兩個巴都踢得好柒

射精

mk + 馬達 + hehe 一定最夾

屌雪下普巴啦
踢咁多場都係咁死扭爛扭
C朗果時都係要俾人雪一雪先識成長

Mk啲盤球已經係最好

廢老搵次射唔中人牆好嗎

伊巴比失好多波

普巴伊巴兩件垃圾行去開罰球就知又完一個攻勢

屌你廢老

覺唔覺廢老成日交失波

係 二傳唔知交乜鳩

Ching delay都好多吓

mata係到就好了

又一場西波

bolasie真係廢到pk

e 巴射

普巴以為自己係c丹
下下自己扭，拖到無晒位先慢。

屌，場場都係咁摩佬都唔屌佢

無佢個場順撚到

妹左兩年

其實妹妹係邊個

普巴朋友隊

黑拖舟。

真係次次都省人牆

點解普巴伊巴唔可以嘗試下好似mk咁多啲第一時間傳波
成日都上腳妹下妹下

一袋呢下幾醒

冇strength

妹下妹下果個

換pogba啦

妹聯

睇黎都係要馬達

廢老可唔可以唔好再射罰球 射得好廢

普巴換mata就好

究竟伊巴射完罰球未 球球中人牆

30分鐘都唔知睇左d乜

定係講緊隊波妹下妹下

呂布今晚冇乜態

雪鳩左雙巴佢啦

Ibra 射乜撚野垃圾 俾mata可能入左

普巴呀 ching新黎?

比波爽快d la

我究竟睇緊啲咩波

角球比人屌死

後腳

月巴罰球仲好

其實如果比mk射都唔差呀

成隊最妹下妹下 最撚煩 多要求果件

伊巴今場d one-touch 射門 傳波都唔撚掂
可唔可以踢下後備呀

hehe今日搞乜

迫得都好緊

就黎訓著 屌

普巴個格仲串過C7

波都控唔撚住踢咩波

明明有strength嗰嗰又唔肯防守

唔撚識curve就叫人踩橫比佢抽射啦

波都未控穩

中學學界仲好睇 一啲入肉攻勢都無

呢個真

E巴換福仔
普巴換馬達啦

我睇你地屌得幾耐

三個巴反而肥西仲有貨交

得mk似樣

卡膠一有人迫
就求其傳俾最近果個
遲早累死隊友

C7都到個陣係好撚串
但係勁十陪

迷西黨又贏

等睇陣間爆炸頭換靴仔
普巴加爆炸頭中間一齊妹下妹下

隊波冇strength 係摩佬手下一定冇可能

因為反咗咁耐

閪到

隊長是無辜的。

Rojo 點挨到全場

唯一一個比人雪完

睇完尋晚巴皇再睇呢場真係兩班波

你岩

你不如坐番冷板啦

今日伊巴唔係好得喎, 同埋唔知點解成日都係得Hehe係到逼人, 前面剩低個幾個成日係到花生

兩個巴好似唔識踢壓迫波咁 一對面迫埋黎就鳩下鳩下

我認得你

我係之前係另一個post講華西嗰個巴打

btw係呢度就唔好叫Ching啦 叫返巴絲打啦

普巴真係好廢 你唔去拎波散步有撚用咩

剩係助攻, 月巴已經羸9條街, 上場仲要打番起D鬥心
今場點解冇?

巴皇上半場勁撚悶

尋晚個場算差啦

連hehe今場都冇咁醒神 可能冇左mata加乘

都唔知踢乜鳩

呢場係睇到jones 好態左，睇黎就快又傷過

好啊ching

停賽

踢埋d 閪波

軌鏝個場先正

你真係新黎

咪一鳩樣悶 頭先果場就正啦

睇鏝車先爽！ 對攻勁好睇

U轉左名?

鳩下鳩下個賽果可能仲好過之前禁住黎砌但和波

快上快落

三十幾分鐘 冇埋門

睇黎又和

仲好爽添

波台有波台規矩架ching

傳波無腳到位
亂鳩咁泥

普巴加8000萬鎊換華拉提ok?

旁證個樣

屌你老母普巴交波啦

普巴真係終極垃圾

唔記得嗰陣叫咩名啦

agger

巴皇下下都話罰手球好撚悶

普巴條撚樣hold撚完未啊屌

換個再廢d？

普巴做乜9呀

el clasicombat 不知幾暴力

疤蝗
鏝軌
熱湯
阿西

交到至得

普巴

係咩

Pogba你控撚完未
係咪無X製
傻撚左

真係好睇
又爽
軌d反擊我地幾時先有

屌你老母pogba交波啦hold乜春

普巴下下扭失

Hold巴

悶撚到

Dab仔

屌你老母普巴踢好啲波仲好啦 成鳩日投訴

啲反擊好睇到

普巴要用多幾耐先學識傳波

伊巴起到 加上冇馬達
進攻又變返停下停下 唔知想點

搵到對快翼先講啦

普巴ching

屌你老母pog

球王咩屌你老母

咁都交唔到就踢下足球學校先

有無sopcast link呀各位

妹下妹下唔好踢波啦, 去打草地滾球啦

又一波

唔要三巴就有

癡線真係一場好波一場西波 不斷輪迴落去

下下都普巴斷

得mk正常

球

D默契差到痴線 好撚多傳失

仲要交失

pogba終於傳波
好撚靚既one two

普巴 ： 攞波-->甩波-->舉手
Loop到完場

屌你老母普巴伊巴識唔撚識傳波

其實有冇黑人踢攻中

普巴係有技術同身體質素
不過可惜無乜足球智慧

馬仔今場應該又比人換走

屌，明明出我踢得仲好

仲要身邊有人都唔Mark

成隊都唔撚識攻

換返個救世主出黎啦

yaya

普巴企喺條友後邊防守
搏foul咩

屌你老母普巴球球係度鳩傳

睇完車鏝刺睇返今場落差太大

普巴踢緊乜

你仲撚垃圾

成隊波各有各踢 屌

差啲

奧高查

好耐以前, 奧高查?

戰犯lin巴

悶死

大米馬仔零火花,搞到馬仔踢得好辛苦,俾coleman守死

單箭頭 波都控唔撚掂 乜撚野呂布

韋拿度姆

比波咪幾好 屌你普巴

依家呢班人夾多d咪好,之前個d不要提

施多夫

但通常好果場都係盃賽 西果場係聯賽

事實證明唔關daddy事
依家個陣踢得衰撚過之前

屌 點解人地踢咁撚好睇咁撚精彩

收嗲啦

證明兩隊係中遊隊

mk都少左上腳
點解普巴仲係咁

左路得盲有配合 shaw都係柒下柒下得個跑字

Mk之前撚有踢波咩

普巴大支野

垃圾
無馬達唔識踢波

出馬達換邊個？

同dc比真係高下立見

今年全力踢盃賽 一場過算啦

聰明仔都好撚過妹妹

因為未雪

俾頭五放甩晒

馬仔隱形

點旨意朴格巴 接班 帶住隊波踢

搵D攻勢睇下都無

條仆街冇波入都諗慶祝方法架

左路完全冇攻勢

請得摩佬你地都要預左唔識進攻架啦
J防守啦

poback

摩佬有撚膽咩

會雪先算啦, 而家普巴鍾意點踢就點踢, 都冇人屌佢

防守都j唔落wo ching

弊在後面d炸彈有摩佬都死

普巴成日企左邊搶撚住d波踢
一去推中間一係分右

伊巴都踢足啦

伊巴問題大好多 完全唔撚知佢做緊乜

年齡唔同 不過衰過果陣 國米既 大米就真

串過馬撚

係冇左 b仔姐
有b 仔嗰期唔錯啊

華西 hehe

仲衰過練波 波都傳唔到

見親Rojo都Feel到個場會有啲嘢睇

咁會換埋爆炸出黎

rojo踢乜撚野呀屌

等睇垃圾摩神級調動
馬達<>MK
馬仔<>福仔
HEHE<>爆炸頭

咁佢都勝在幾靚仔既

其他睇波咁撚樣

普巴條友真係成唔到材

中場冇組織 冇供應 前鋒可以點

我屌 攻中都唔去拎波想點

踢緊乜撚嘢

普巴再係咁拖個節奏, 身邊有咩隊友都冇用啦, 除非啲波唔經佢姐

廢老做乜野

好有v92既味道

妹妹妹妹

嘩

入左

hehe應該打足
我估盲換大米或者換走落河

廢老

入波

goal！！！

屌你, 追下啦廢老, 洗唔洗俾埋張電動輪椅你呀

ibra 級數

嚇撚死呀屌 係條白界都彈下彈下

-6

後備冇隊長 已經唔使睇

老野

嚇到仆街

幾撚驚唔入

差啲以為又咁撚唔好彩

伊巴

原來上幾場和啲進攻咁好j

比你J霸氣

百屌成材

屌多D 屌多D

即刻入波, 點睇 ?

負撚碌到

-6足球

嚇死 幾驚撞唔入

-6 joke 球 never die

0:1

入波囉

伊巴又入呢啲波

燈

以為又唔入

負負碌碌

屌，嚇撚到

Goal 好燈

0:1 空門

D運返黎啦

入左！一定入左！

負碌波都咁險

真係唔知

IBRA

公平咩 對我利公平咩😡😡😡😡😡

笑左 利記果球唔入 呢球入

ibra又-6足球

乜撚野入波黎

真係靠-6

唔洗斷飛喇

咁入

-6 never die

入左, 肯定入左

以為真係冇運到咁

滴到咁以為入唔到

嚇撚死

個波彈下彈下 嚇得我

好撚on9

終於入

繼續屌吖 你越屌廢老佢越入

-6聯

史迪基倫堡ching點睇

入咗！ 一定入咗！

史迪機倫寶出黎做乜

咁都唔入真係笑

黎入波

講左

對面個龍咁都出

粒波好有靈性

廢老鳩下鳩下 又入一粒

負撚碌到呢

笑撚左，咁樣入波

廢老 skills

幾驚彈番出黎

輸史迪基倫保

以為又衰黑仔

果然曼係要鳩下鳩下先識踢

就入比你睇

點解咁多人話係-6波 係咁踢架喎

好波不如好運

個後衛早d追波可以唔使輸

ibra

伊巴成日都係咁, 踢到柒下柒下咁, 但係又比佢-6咁入到

唔算-6既
有心交 有心射

收聲啦大佬

高章

又燈

我利原來輸波啊,嬴2球去左魔獸

笑撚死彈咁多下先入

廢老
月巴 伊巴 普巴
全部都要屌

唔入就真係對面-6啦

你地用咩睇 求sop link

屌你幾驚彈返出嚟

真 仲想點

粒波生性

你on9?關個後衛咩事？

好多時候都係冇波踢到要自己落去中場搵波踢, 其實都幾慘

呢球波好好笑

幾撚驚黑到個波撞兩條柱出返黎

完場無得話唔幸福啦

堡堡做乜鳩

咁撚樣都叫負碌
根本你唔鐘意就係唔鐘意架啦
邊個射到呢啲

lin先係

未完場就放出黎

now

對面個後衛跑快步都救到

貼飛好撚型咩
完場先出黎啦屌

個龍唔出其實都幾難入到

笠得咁柒靚 對面自己on9
講到自己入-6波

咁入真係估你唔到

屌你老母 成班廢柴 踢乜鳩

垃圾龍

個龍收錢

曼聯終於遇到on9龍

佢以為豬左

有睇上4場主場就知-6都唔係咁易

買個3千就咪撚貼飛啦 屌

個波彈出彈入

E巴咁慢
基倫保唔出後衛實追到e巴又會急停妹下妹下
今球輸龍

其實個中堅有心追係唔洗輸

其實睇到佢想彈12比隊友
同埋好多時候幫手key波
不過有d力不從心啦

佢出營柒係一回事
傳得靚射得靚
點都唔叫-6

領先一球好驚 有冇人可以攬住我

咪撚燈啦

終於有場對面龍冇上身啦

輸左下星期唔買旗

愛華頓d球迷前一秒重yeah

你屌個下令個波有倒西

屌根本呢度啲人就唔撚會認自己係針對廢老

邊個assist?

Martial

射得咁靚都-6

因為作客 神龍buff cancelled

我剩係屌廢青普巴

馬仔竟然長傳助攻

根本係一件垃圾

呢到d人係咪唔踢波架

除左入波個球, 仲有邊球中過龍姐

達米安

下半場又變返閪波

愛字頭有冇攻門

世界波添 成場踢到魔性出哂黎
屌你成場波都控唔撚掂笠中個柒龍吹撚到神鋒咁撚樣

其實我真係小睇波
依腳有幾靚呀？

大米個邊危危地

有冇人隨身睇睇唔到

領先一球永遠是危險的 睇下隔離鏝猁

今場表現算係咁
唔會下下比佢都可以控得實慢慢做
呢到啲人 以為打緊fifa

伊巴其實成日玩呢招

屌你影埋條bar code出黎 真係幾夠薑

呢隊波邊個笠到呀
你答啦

貼真飛好邪

其實已經入得好冇運
差d就搞唔掂

月巴

利迷都要講句 普巴都唔係攻中料

咪嚇我

咁撚靚都話-6

邊個叫佢神鋒？ 唔好亂quote

今場都見到幾球係有心分邊,
用埋私家左腳添,
不過唔係大力左就係出界,
不過整體上都係Hold波Hold得多左少少,
因為前面個幾隻都係叫有啲速度,
打走位有著數過Hold住係到打陣地

3000咋下話 仲以為幾多添

同意

睇到咁撚唔順眼 不如早 D 訓 , 聽日要返學㗎

佢做得既都做哂, 中場條契弟妹妹下咁仲可以點
返中場拎波自己上咩

冇位比佢打呀屌佢老母

半場1:0 魔性澎湃 爽呀

劇本係下半場班大帝開始鳩踢死守, 88分鐘對面追返粒, 完場1-1

話-6係因為對方龍門派膠 明明個個位洗鬼出
正常都會企係到等後衛迫

下半場普巴遠射一球

因住又1比1

3000唔好貼啦大佬
仲好意思影相
屌你老味成世仔未買過過千？

想下好啦

喂唔撚係要你吹奏佢
佢交到貨你係咪要比返個基本credit佢先
半季12球比你地講到0球咁

真心一問 如果中左 聽朝我一早去馬會話唔見左張飛 但有影底相 拎唔拎到錢？

笑撚到我
佢就算表現幾差都好
都改變唔到呢個入波係靚波
盲反咩大佬

( Show Blocked User - 基因改造鼠 )

po乜撚野飛

個張3千真飛on9仔 貼埋bar code 因住收唔到錢

今次劇本係89分鐘1:1 一定係 除非唔係

係英國酒吧睇緊

覺唔覺你個問題有D ON9
如果得, 我拎你張相拎錢都得啦傻鳩

軟射應該有嘅

你貼埋BARCODE
聽朝有人幫你拎埋錢走啦

廢老7球啦喎 真係屌唔落

on9 睇得咁燥咪訓囉 邊撚個叫佢神鋒呀又

佢出營派膠都要笠架大佬

係呢隊曼入到12球仲想點

得喇 知㗎喇

巴打係外國讀書?

今場伊巴好多高波都直接二傳到畀隊友又有入波都有得屌

愛條友跑快D 已經救得番

笠到眉頂入都叫-6

Pogba <> Mata好嘛

無話佢笠得唔靚

但係粒波真係-6先撞返入網

-6咪-在個龍做左d唔正常既野囉

防守壓迫要由前鋒做起 令到人後場犯錯 引到有半單刀波
但伊巴做唔到呢點 人地可以慢慢控踢上前 可以發揮到
比著 williams 呢種級數中堅 肯定怕 快多過高 身位佢又唔驚你
望rashford 打前會成材

唔屌點繼續有波入

小明幾時去打英超

Ching 正正係張飛唔係我既先咁問

係唔係都屌

唔好睇波喇

入房除你老母條褲 執兩劑啦

話我地-6啊 咁都有波入 我邊有話呂布-6

下半場應該會揾我換走米希達恩

算啦 佢地咁識波 由佢地up

下半場出Mata啦

不了

Ching你係咪諗多左

普巴好撚廢唉 d波直接d 啦

就算佢出營柒 呢球都唔係易入
入到球唔易入既波
咁都叫-6 咁每一球對面其實都可以話有失誤先導致你入波
咁每球都可以-6

真係忍唔撚到
問心廢老就算唔入波
每場都做唔少機會

啲人係唔撚鍾意就鳩屌
你以為佢身邊仲係PSG人腳？
交到貨有突啦

欠撚咗你地咁

隨時輸埋
熱血反敗

正喎

我防守力勁d

你老尾收皮啦屌

Agger

踢波好多時都係把握到防守失誤先入波
人地失誤都叫負碌

隊友走位都係問題 睇下大米 普巴都覺得好怪

聽日一齊拎張相去拎錢啦屌

咪撚換普巴

其實係咪以為咁遠距離既笠空門好易

下半出拜利

爽呀巴打 英國邊頭？唔去愛字頭主場睇？

普巴有技術無腦
但換走左佢
中場又無乜邊幾個可以護到波俾到波
對面壓迫真係幾緊

Exchange 緊

真係講唔贏
要反就有得反

依個把握力就係曼聯需要
俾著肥西 福仔就miss左

太想表演太想過人

冇馬達右邊好唔順
華西啲overlap冇晒

你應該冇得出場

要下下靚波先收課 唔-6

Yes

現實係出盲

差咁啲默契
牌面真係好靚

啲人覺得入空龍係易撚過食生菜

真心唔知屌乜
伊巴無埋門都好
佢護波做波都係一流
尤其2傳

係咩，之前幾場都miss左幾次黃金機會，點樣交到貨有突

冇普巴 邊個頂撚到保拿斯條黑鳩

咁唔好睇曼聯啦
同曼城車仔比較
2班波啦比較條撚咩

發夢咩

咁快狗咬狗

A8體育

呢d 真係級數黎

等小豬再出場

伊巴呢球有級數 唔明點解話負碌

要防守個個企岩位，(最好泊哂大巴)一個扭幾個射入先得

半季未到12球

認真 我地朗隊入呢d好叻

屌 明明呢半場踢得同上季一樣9
上季有波入就叫-6 今季有波入就唔-6
又冇人話佢射得唔靚
真係好難服侍

後備都無啵

呢樣真，最尾好彩彈返入去

你估佢地個撚個識踢波咩屌

福仔上場聯場球單刀

唔係一場喎 個個post都係咁喎 做乜撚

同意，我做左咁多野冇人知

返去u21啦辣殺

Pogba走位唔差
你睇佢成日係key position 攞到波就知

但係條撚樣一攞到波就hold.死
淨係今場3次禁區頂/ 20碼左右唔傳 自己hold住唔知做咩撚

免簽